# Главное #

Данный проект был сделан в качестве курсовой работы на тему "Проектирование рабочего места сотрудников кафе"

### Что оно делает ###

Данный проект умеет считывать меню из файла и общаться с другим пользователем при помощи простенького чата

# Работа программы #

Программа разделена на 3 формы.

### 1 форма ###

В первой форме происходит выбор работы программы, там идет базовая настройка режима работы. В данной форме можно выбрать режим работы программы "Официант" или "Повар"

### 2 форма ###

Во второй форме реализована работа программы в режиме "Официант"
В этом режиме программа может читать из XML файла меню и отображать его "Официанту"
Официант может выбирать элементы из меню кафе некоторых пунктов и отправлять их пользователю "Повар" через простенький чат

### 3 форма ###

В третьей форме реализована работа программы в режиме "Повар"
В этом режиме программа может только принимать сообщения из чата

# Контакты #

https://vk.com/alna_irej